[理髮台]想問下依隻頭型點剪

首先你要有咁樣嘅set頭技巧

比圖佢睇->剷2邊

想問係順剷定under cut

其實剪唔係重點係你自己識唔識gel番出黎

人地成隊crew幫佢set頭，你有無吖？

應該要電先keep到